[置頂] 香城土地供應不足 四眼妹自稱鍾意周圍扑嘢

（代po）！！！！

四眼妹好中意懶係大家姐咁行路 係中學個陣已經好中意離間d同學 中意rfd 但其實背後講人壞話同笑人柒又肥 個陣已經好鍾意同人地爭仔 唔知自己樣柒周圍同人地send心心 爭唔到仔就周圍唱衰人地搶左佢條仔 實際上自己個心口平撚過赤鱲角機場 對眼又細撚過粒芝麻 而且周圍同人地講自己係大埔大元邨出黎挽嘅
有網友揭發四眼妹原來最鍾意同一名男友人去大埔某網吧廁所以及廣福邨後樓梯進行繁殖活動，簡稱扑嘢。經過一輪訪問之後，事主聲稱：「中意係邊度扑就係邊度扑」，而且叫訪問者「做翻啲有貢獻既野」

四眼妹個人資料：
姓名:林凱欣 lam hoi yan
Ig:lhy_0714
Fb:林凱欣
居住地方：上水天平邨

推！！！！

爆推！！！

push

唔好乜都放上黎啦 關我地撚事咩

吹？

樓主呢類人浪費網絡資源。

挽你老母 字都唔識打 小朋友齊打架
乜柒都PO上黎把撚咩

唔係裸照唔好post上嚟唔該

又搞乜....

有人叫代po 咪po 聽聞呢條女好似好出名

冇人想知呀過住啦
咁撚豬嘅女真係得樓豬先有興趣

標題扑嘢但內文冇片

屌佢老母學人開post

廢事其他仔比佢豬

講是非講到上連登
周街都大把player
關我乜事

咁想睇？

咁我依家叫你食屎你食唔食？
挽你老母

係邊扑野都關你事
其實你可以收皮
放上黎唔會有你想要既效果

Hide Blocked User - 醉愛鄺神

唔中意咪撚睇

陰公豬豬咯 又比人放上黎 真係好撚7啊屌

小朋友齊打交？
挽你老母 當連登5P?

挽你吾撚好？